
Я проявляю негативы — в картины,
Картины — в  утренней бред.
Я ухожу в рассвет за светом, вслед.
На тысячу лет вперёд ребут, рецепт,
Полёт, билет, парад, планет!
Плана — нет! я только что оттуда,
Всем привет от Бога.
Вечная простуда, бесконечная дорога.
3 Сигареты и 3 слога для эпилога:
Прощайте и не судите строго.
С Богом окутан , этот голос как бы из под снега
Или как снег с неба, рассыпается как лего.
Переходя на шёпот с крика, на шаг с бега!
Этот берег с того берега.
Оберегая себя от них, их, от них же самих.
На своих двоих несу свой стих.
Для тех кто не стих, боже прости их.
Мы можем спасти их, вытащить из пропасти их.
Ты и я, или же я и ты где-то рядом.
Гадом буду, буду там пока не за дышу на ладом.
Средства оправданные если цель достигнута.
Ну даа, ну даа... ну дойти б туда!
Ночью всё изменится,
Ночью туман рассеятся,
Всё по местам расставится,
Ночью всё прощается.
Миллион пикселей монитора,
Чашка чая с лимоном,
Ночью будут стоны, моя подруга уже ждёт порно!
Поровну разделим то что было за день отломано,
Волнами под фон в моно, меня волнует твоё лоно.
Ночью я подобен питону, ночью всё по-другому.
Те кто был кроликом днём, ночью станут кормом.
Ночь меняет нормы, ночью можно услышать море.
Я доволен оным полным набором от хвори.
Без повторов, в ночном фольклёре, фауне и флоре.
Расправь свои крылья и обрети свободу!
Закрой глаза , и избавься от этих комнат,
Будь горд за то что ночь принёс тебе этот город.
Правда в горле комом, а ложь прямо в сердце колит,
Но я ещё жив и буду жить , и я ещё молод.
Но уже щас бывает что ночь приносит мне холод,
Пара стаканов кагора с колой до боли — знакомо,
Потом пол пачки сигарет на балконе.
Я писал ночью этот трэк для альбома...
Ночью всё изменится,
Ночью туман рассеятся,
Всё по местам расставится,
Ночью всё прощается
